<resources>
    <string name="app_name">Plot story assistant</string>

    <string name="navigation_drawer_open">Open navigation drawer</string>
    <string name="navigation_drawer_close">Close navigation drawer</string>

    <string name="action_settings">Settings</string>

    <!--<string name="banner_ad_unit_id">ca-app-pub-3940256099942544/6300978111</string>-->
    <string name="banner_ad_unit_id">ca-app-pub-6696437403163667/5982516625</string>


    <!--Tabs-->
    <string name="trigger_tab">Disparadores</string>
    <string name="character_tab">Taller</string>

    <!--HOME Strings-->
    <string name="home_title">Tu compañero\n de escritura</string>
    <string name="home_tab">Principal</string>
    <string name="home_header">Enfocate en escribir...</string>
    <string name="home_desc">Si amas escribir, entonces estas en el lugar correcto.\nHice esta aplicación porque amo escribir, y por eso se lo que es estar bloqueado, perdido o simplemente perder el foco.\nEn realidad, hice esta aplicación para mi, pero creo que puede ayudarte también.\nHay dos cosas que te pueden interesar por el momento.\n\nDisparadores, cuando estes perdido o no sepas como empezar, dales una mirada. \nA veces una simple oración puede hacer volar tu imaginación. Y no te preocupes, voy a poner nuevos todas las semanas.\n\nEl camino del heroe. Si no lo leiste, deberias correr a hacerlo! El hero de las mil caras es el legado que Joseph Campbell le dejo a los escritores. \nSin embargo, si queres refrescar la memoria, o si queres ir derecho a lo que significa, mira la seccion El camino del heroe, contiene todo lo que tenes que saber para comenzar o pulir tu historia.\n\nFeliz escritura!</string>

    <!--Projects String-->
    <string name="projects_tab">Proyectos</string>
    <string name="add_projects_btn">Agregar proyecto</string>
    <string name="projects_empty_text">Parece que aun no tienes ningun proyecto.
    Por favor crea uno para comenzar.</string>


    <!--Character String-->
    <string name="character_bio_title">Biografia</string>
    <string name="character_list_tab">Personajes</string>
    <string name="character_empty_text">Parece que aun no tienes ningun personaje.
    Por favor, crea uno para comenzar.</string>

    <string name="add_character_btn">Agregar Personaje</string>
    <!--Add character-->
    <string name="character_add_name">Nombre</string>
    <string name="character_add_profession">Profesion</string>
    <string name="character_add_age">Edad</string>
    <string name="character_add_gender">Sexo</string>
    <string-array name="gender_spinner_array">
        <item>Sexo</item>
        <item>Masculino</item>
        <item>Femenino</item>
    </string-array>
    <string name="character_add_defmoment">Momento decisivo</string>
    <string name="character_add_desire">¿Qué quiere?</string>
    <string name="character_add_need">¿Qué necesita?</string>
    <string name="character_add_role">Rol</string>
    <string name="character_add_placebirth">Lugar de nacimiento</string>
    <string name="character_save_btn">Guardar</string>

    <!--Subtitles-->
    <string name="character_basic_tv">Basico</string>
    <string name="character_story_tv">Historia</string>


    <!--Journey Strings-->
    <string name="hero_journey_tab">El camino del heroe</string>
    <string name="hj_act1">Acto 1: La Partida</string>
    <string name="hj_act2">Acto 2: Iniciación</string>
    <string name="hj_act3">Acto 3: El Retorno</string>

    <string name="hj_title1">La llamada a la aventura</string>
    <string name="hj_title2">Rechazo a la llamada</string>
    <string name="hj_title3">Ayuda supernatural</string>
    <string name="hj_title4">El cruce del primer limite</string>
    <string name="hj_title5">El estomago de la ballena</string>
    <string name="hj_title6">El camino de las pruebas</string>
    <string name="hj_title7">La reunion con la diosa</string>
    <string name="hj_title8">La mujer como tentación</string>
    <string name="hj_title9">La expiación con el padre</string>
    <string name="hj_title10">Apotheosis</string>
    <string name="hj_title11">La ultima bendición</string>
    <string name="hj_title12">El rechazo a la vuelta</string>
    <string name="hj_title13">El vuelo magico</string>
    <string name="hj_title14">El rescate</string>
    <string name="hj_title15">El cruce del limite de retorno</string>
    <string name="hj_title16">Maestro de los dos mundos</string>

    <string name="hj_desc1">Al heroe se le presenta un desafio o una aventura.
El heroe debe afrontar el comienzo del cambio. Esta llamada debe ser aceptada. Puede ocurrir de forma voluntaria,
        sin quererlo o de forma accidental.</string>
    <string name="hj_desc2">El heroe no acepta la llamada inmediatamente. Esto puede ocurrir por varias razones, puede ser por falta de motivación, puede ocurrir por simple rechazo o por no poder responder.
El heroe encuentra la motivación y la oportunidad para responder a llamada.</string>
    <string name="hj_desc3">El heroe ahora esta comprometido con la aventura (Conciente o inconcientemente) y su guia/tutor ahora es conocido.
A menudo, el mentor le dara al heroe un artefacto o talisman que puede ser usado luego.</string>
    <string name="hj_desc4">El heroe finalmente cruza al terreno de la aventura, dejando detras todo aquello que conocia y adentrandose en lo desconocido. Aqui, los limites, reglas y bordes aun no son conocidos.
No hay vuelta atras, aqui la aventura solo puede continuar.</string>
    <string name="hj_desc5">El estomago de la ballena representa la ultima separacion, el ultimo resto que quedaba del mundo conocido del heroe y su mundo especial. En esta etapa, el heroe muestra signos de motivacion y aceptacion.</string>
    <string name="hj_desc6">Esta es una serie de pruebas, tareas y odiseas que el heroe debe recorrer para comenzar el camino del cambio. A menudo las pruebas llegan de a tres y generalmente el heroe fallara alguna o mas.
A veces, el heroe puede incluso perder a su mentor en esta etapa (Ejemplo: LOTR and Star Wars).</string>
    <string name="hj_desc7">El hereo experimenta un amor todo poderoso, que lo encamina y es incondicional.</string>
    <string name="hj_desc8">El heroe experimenta la tentacion (Fisica o espiritual) que lo hace distraerse de camino o incluso abandonarlo. Esta tentacion no necesariamente viene de una mujer.</string>
    <string name="hj_desc9">El hereo confronta con el poder maximo en su vida. Esto el centro de la historia, el arco maximo. Todos los pasos previos lo prepararon y lo trajeron hasta aqui.</string>
    <string name="hj_desc10">Existe un periodo de descanzo y paz antes de que el heroe deba volver a su casa.</string>
    <string name="hj_desc11">Cumplir con el objetivo y la prueba ultima. Para esto el heroe transito todo su camino.</string>
    <string name="hj_desc12">Es posible que el heroe no quiera volver a su mundo ordinario.</string>
    <string name="hj_desc13">A veces el heroe debe escapar con el objeto que vino a buscar (Ejemplo El santo grial) y otros lo perseguiran para recuperarlo. En este caso, la aventura de vuelta puede ser tan peligrosa como el viaje de ida y lleno de aventuras.</string>
    <string name="hj_desc14">El heroe generalmente tiene (Y necesita) guias y ayudantes, a veces son esos ayudantes los que lo traen de nuevo a su mundo ordinario. Especialmente si el heroe ha sido gravemente herido.</string>
    <string name="hj_desc15">Ahora que el heroe ha ganado tanta experiencia y sabiduria, tiene que retenerla y usarla en su vida cotidiana, incluso compartirla con el mundo.</string>
    <string name="hj_desc16">Este paso ocurre si el heroe es trascendental como Jesus o Buddha. Si el heroe es humano, esto solamente es un simple balance entre el mundo espiritual y el mundo real. El hereo ahora esta a gusto en su mundo ordinario pero tambien en su mundo especial.</string>


</resources>
